真係罷唔到工人士，請放低你個日人工。

明白前線抗爭路上有好多青少年，
佢地可能冇咁既能力去買好既gear，
但作為成年人既我們，
好應該為前線做更多，
麻煩如果當日罷不到工的人，（8月5）
請貢獻當日的薪酬為前線做翻少少嘢，
唔想再見到有人挨餓去抗爭，
唔想再見到因gear不足而受傷。

兄弟爬山，
各自努力，
有福同享，
有難同當。

大家討論下應該捐去邊好，定直接買卷送？同買咩卷？

唔一定放去前線，捐去慈善機構都可以

光復香港，時代革命🇭🇰

應該捻下點直接打擊
共產黨在港利益

push